［籃球］其實打波叻 真係好難

先唔講先天既身體質素

有身高 係加乘
wingspan大 係加乘
膊頭橫 係加乘

除左膊頭 基本上其他都係死既

打波好講手感
呢樣係練唔到練習幾準都好
上到場手感差d就炒晒

留名睇玩具

玩具

手感咪又係建基於練習

真係唔係架

玩玩具有幾難